睇完約會大作戰第一季開第二季黎睇・・・

第一季：劇情onon99咁都幾好睇既
第二季：一開嘩崩到呢
まじ引くわー

第二季換左製作公司

呢套係細蚊仔先會睇

唔係有狂三真係唔會睇呢套野

啱啱6歳升小學

十香傻下傻下好正

agger

井上麻里奈

想睇咀咀
但係第二季太醜怪

我唔明點解可以偷格偷到變平面圖

已經決定飛住咁睇咀咀算了・・・

千萬不要

你第一季咀左了

雖然on99咁
都好睇過今季大部分了

第二季梗係聽歌姬唱歌

無我呢套辣殺野

第一季真係幾好睇 畫又靚

完全破壞晒小說入面天籟之音嘅形象